割包皮｜包皮過緊龜頭難露有礙性行為 23歲仔難忘傳統手術後勃起勁痛 新技術包皮槍貴幾千可減術後痛楚

23歲Dicky有包莖問題，不能翻開包皮及露出龜頭。小時候，他因呼吸道疾病未能進行全身麻醉手術，青春期沒有性行為，便沒有正視問題。直至大學，他決心解決包皮過緊的問題，接受傳統包皮環切術。手術在局部麻醉下，切除適當長度的包皮，再用可吸收性縫線縫合傷口。由於全程保持清醒，首次躺在手術枱，他十分緊張，「以為麻醉針打落陰莖底部嗰刻痛一陣，點知割完之後醫生用敷料輕輕清理、包着陰莖，從未見過世面的龜頭因太敏感而勃起，痛到在手術室大叫。」

原本都已經揭唔開，咁每次扯嘅時候係咪會好痛如果係都幾慘下

好撚痛

呢啲人本身應該被自然淘汰

大把人細個割包皮

Dicky

諗起一扯旗啲釘插哂入去都覺得痛

全身麻醉表示無哩個煩惱

古代人包皮過長唔知點算

所以咪做曬古人

割禮

推

手起刀落 要坐定定先睇好嗰D片

其實包莖點樣阻到扑野
唔係一樣扯得到隊到入去架咩
利申非包莖

Dick =賓周
Dicky =

包莖嘅人好麻煩
郁啲就話痛
有啲仲會因此變性冷感

利申同包莖嘅人玩過

gay

包莖 扯完都突唔到個頭出黎

細個睇醫生話我包皮過長，然後去健康檢查個女醫生話邊有包皮過長呢樣野，一野將我塊包皮chok左落去 痛撚左我幾個禮拜，但之後就可以自己劣起塊包皮 而家諗返應該都要多謝佢

女醫生
巴打而家諗返有冇扯旗？

個女醫生對手套一定好臭

核爆都唔割

其實點會反唔到包皮
我都係包得好緊 忍住痛慢慢反就反到
之後好快話反就反到 完全冇問題

想奶

聖經年代已經有割包皮
叫行割體

扯旗又爽又痛真係好矛盾

包莖嘅人係點打飛機？

第一次係痛d
之後就好順暢
但扯到恆果陣先反包皮
一樣會痛

我都係，屙尿痛到仆街，個日一急尿就想切左條野

割完之後，喺醫院日日護士姐姐搞到你扯旗咪唔洗出院？

睇字已扯

係都要強調女醫生

搞到我都想chok返幾下

其實早d開始扑野就冇事
點長嘅包皮都好，早d反早d練就冇事

打多啲飛機就反到架啦

Agger

屌你老母 點解我係男醫生

冇 諗返只係記得果時痛到hihi

咁手套用完就會即刻掉既

十二，三歲先知包皮可以反出嚟

做過激光 術後都唔係好痛

我19歲先反 好彩反一排就反到

邊間？

賓周仔

點解會咁遲反 我早好多

我記得我十幾歲先第一次反起包皮洗，頭幾次要慢慢反，好撚痛，之後就可以無痛反晒出嚟洗。

要開個第一次反包皮群組先得

我最鐘意玩包莖 J

hehe

臭到死

都用唔着條撚同埋睇連登割包皮po 睇到驚 又話唔洗會細菌感染 跟住試吓反 好彩反咗2-3個月鬆晒 唔洗割

包莖 日日沖涼反出來洗

好好奇佢哋係咪細個唔會玩賓周？

我自己幾歲就自己用手番到，自此就一路順風

我玩過個 d 包莖又唔臭喎

包莖先好 打J可以捏晒個皮口慢慢放返啲精落屎坑 廁紙都唔使用

五六年班啲龜頭屎多到咇晒出嚟 搞到成條底褲前面好撚多白色一舊舊嘅龜頭屎 先走去反包皮 反咗3日先反晒出嚟
反個陣仲驚緊會唔會成個龜頭會跌出嚟 怕到我左手揸電話打定999右手係到反包皮
如果唔係多得啲龜頭屎 可能依家仲係包莖

重記得第一次反包皮 清晒啲鳩屎 爽到

青春期沒有性行為

同意

玩親都臭
仲要嗰啲人唔覺自己賓周臭
遇過一個沖三次涼條包莖都充滿鳩屎味味
即刻冇撚晒mood

讀u果陣10條仔有9條都係包莖

打飛機唔洗露左出黎先咩？

dicky割咗包皮

好似睇過啲非洲割禮片 兩舊木 一舊當錘仔 一野打落去就打斷塊皮

我第一次反包皮
見到龜頭坑入面啲鳩屎好似粟米片咁
硬到一塊塊
邊洗邊塊拎出嚟

叫佢發育時期咪冇打JJ, 唔怪得讀書好, 上到U

lm

依啲人肯定好鳩屎

但我玩個 d 係完全反唔到落嚟，但又無臭，真奇怪

唔通佢地軟個陣返得到落嚟洗？

從未見過世面的龜頭

你浸鳩屎應該好撚臭同大味

淨係記得果陣逐少逐少反好撚痛

唔記得中一定中二做完手術之後要苙住個紙杯
班仆街friend日撚日問我係咪咁興奮

同問

做完割包皮，再做多個切割睾丸手術

當年拆布果下痛到差啲暈低，仲要搵個姑娘黎拆，雖然仲好細個但尷尬死

唔小心hi到個頭即刻好似比野電親咁

每晚沖涼都試吓反
Year 1開始咁做 做咗一星期而家輕鬆反

由露到馬眼到反哂（大約識打飛機2個月）
有次的起心肝反左包皮再扯旗
持續左幾次都反包皮再打j
慢慢就冇咁敏感同痛

係D尿漬痴住，一定唔敢整佢，後來到小學決心劣落去，最後分左兩次先劣晒，仲好多白色嘅漬痛左兩個星期，但見晒光個陣好似發現左新大陸咁

btw老母細個都有叫得閒要反出嚟洗下

靚女姑娘洗傷口時見到咁狀況, 只可以用幫佢軟化, 用手有機會爆線

小六果年去割包皮
最記得割之前俾護士推入間房剃晒啲鳩毛先可以做手術話阻住醫生割錯就唔好嚇到勁驚

小六已經有鳩毛？

大把人應該被淘汰囉

臭到狂洗手都洗唔甩陣臭味

如果有笠套 啲皮就唔會扯上扯落 係咪就冇事?
睇黎巴打同佢一樣冇戴套嘅習慣

可惜我好細個就割咗包皮
而家好想劣下包皮呀

條撚夠粗，可惜短過鳩毛

.i.

有，早熟

感激老豆老母細個就帶我去割包皮
起碼唔洗大個先要忍痛

太監成條撚切哂既手術都做到
切塊皮應該唔難

無知一問，點解割包皮咁細嘅手術都要全身麻醉？